你估今晚又有幾多條處女比人扑左??

正式宣佈今晚扑野既都係死狗公臭雞

我都想做狗公

2341

全日都匿埋係連登 唔敢開ig facebook 驚受傷

真係情人節先開苞咩
要破一早破咗啦，要擇人嫁咩？咩年代呀

我出咗街
係咪好大膽呀

好日扑得開心啲

你以為啦，搞撚咗成日呀，你以為仲好精神同你屌閪咩
學生唔計啦，學生不嬲日日情人節嫁啦
當你今日開工，清早七點起身返工，老闆識做唔洗ot，5點有得走，你塞一個鐘去接條女，再塞一個鐘去食飯，7點到餐廳，等加食到八半，行陣街睇十點戲，出到嚟十一二點你仲去屌閪 你唔攰條女都攰啦，仲要聽日返工嫁，又七點起，你已經連續四日七點起啦，未計你前幾日仲要準備啲濕鳩surprise 今日用

真係唔怪得樓主要開個咁嘅po

係咪都無你份架啦

幾多條都好 都無你份